【救人方法】玩殘公司報串機制係唯一出路

將所有藍絲同可疑同事用創意方式舉報
臉書cap圖好易做假
重點係要令所有人反對報串

#創意台 純幻想

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

推

一招F12收佢皮啦, 唔識既話問下相熟IT朋友
有一堆人亂舉報就OK
我建議100%同路人自己各自開個 100% 同路人TG group 唔好add d 中立/港豬, 隨時出賣你 (我諗唔倒721之後仲有乜可能係中立 )

push

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？

CMHK

終於有人識玩 唔洗要佢真acc既圖添
求其影佢大頭已經夠用

叫佢證明唔係自己acc囉

出過街先係朋友

好有創意

整個文字版廣傳啦

英雄所見樂瞳
我一早就講左要狂篤
篤舊同學，同事，上司
行過連儂牆、手拿撕紙的廢老
藍說成黃
篤爆個系統

但國泰o個d人好似唔係幾想
佢地淨係識驚，又唔行動

你今日唔篤廿個人，聽日就俾人篤

#篤灰challenge

見到航空同公務員朋友，記得每日問佢：
「你今日篤左未呀？」

公務員方面，上政府電話簿
[size=5]可以先針對政制及内地事務局同保安局
o係得入面做o既，都唔方好得去邊
佢地好可能要成日去大陸
話俾中國知，佢地係暗黃[/size=6]

PUSH 長期置頂

Pushe

可惜P 牌推唔到吖。
先排電視講，WS 有漏洞，個exploit 唔經事主可代事主出WS，唔知真實成份有幾多？

篤灰反擊戰

屌 好撚高招
先下手為強 向大陸人督灰

好毒，大家千祈唔好咁做

呢招好高

國泰人學野

人人篤灰

Good idea

全公司都見義勇為, 人性光輝

pish

好波!!!

一定要push

曲線谷緊太空卡銷量

我無野講

幫推

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

想開個Coco law account
請問中國民航局email係咩

如果報埋12339（國家舉報網），個FA肯肯定落到地都唔比入境

完美打著紅旗反紅旗. 呢招可以將一切篤灰歸 0

各位手足 係時候咁做

每個人都要舉報身邊藍屍

Goooo

睇下幫唔幫到空姐空少

一定要篤鳩d藍屍

攬炒成間公司篤哂等佢慢慢諗

真心 係時候活學活用班恐怖分子嘅招數

未入黎已經估到

facebook 開個account 好容易

正丫
黃絲開始大舉報串藍絲係黃絲。
仲有，全世界黃絲fb即刻like晒啲咩幫港出聲果啲，delete 晒自已 share 過既黃 post。再開另一個account add番啲真friend (唔好add公司同事)。
比人反報串時, 可以拎自已用開個fb account出來話係比人老屈。
如果黃絲屈藍絲屈得多，個老闆最後跟本唔知信邊個好，一係就炒晒所有比人報串既藍黃絲，即係要啲藍絲一齊陪葬。

Push

已經無得揀
推

WS真係好弱智
其實仲有辦法睇到任何WS group既對話
唔知而家fix左未

對藍絲無差別報串就啱

831見

藍絲一齊攬炒

鬥做謠鬥篤
癱瘓系統

推吖

G持

突然諗起SUITS 入面第4季講既
用大量既CASE去分散證監會既注意力
阻礙佢搵證據拖過搜證期!

推呀推呀

岩呀
返工做野把撚

都

咁又唔好咁講 政府成日隨機轉department
真係分分鐘篤中自己友

反擊藍絲大行動

公務員驚？ 咁更加要篤晒隔離unit同高你一個rank個d啦
只要被篤者夠多，就乜都查唔到~
大家都會無事

唔好淨同佢地玩公司機制。直接sd上國安局啦。特別係藍絲空姐。

都話要玩爛佢

影大頭！！！！！！篤藍屍！！！！

同時，最好自己都開返個分手係冇講發夢既，到時俾人篤可以話係同事老屈

分身

根本篤灰機制最大弱點就係呢樣

攞啦， 篤番佢轉頭

（借轉）

黑警點解要死全家? 點解禍必及妻兒?

社運聖經《獨裁者的進化》曾提及當年塞爾維亞人的抗爭如何對付濫權的警渣，非常有啟發性：
「通常軍隊與警察是最不容易感化的。再一度，民主運動並不需要軍警的支持，只需要他們的猶豫不決。而且，如同塞爾維亞人所解釋的，即使最殘暴的警察都可以被中和掉。

在塞爾維亞的民主運動之中，他們曾經遇到一個特別殘暴的警察局長。在他管轄的小城裡面，他彷彿國王一樣濫用權力、肆無忌憚。崔甘娜嫌惡地抿著嘴巴：『他特別享受毒打、刑求他人的樂趣。人越不成形他越樂。』所以歐特普認為可能沒辦法說服他，至少無法直接跟他講理。

於是他們拍下他毒打『歐特普』年輕成員的照片，製作成海報，上面公開他的姓名與行動電話。然後他們把這些海報貼在他太太會去購物的商場，還貼在他小孩去幼稚園上學的路上。海報上要求市民打電話給他，問他為什麼毒打我們的小孩。他的太太非常震驚，全家人也很快就成為全城的拒絕往來戶。崔甘娜說：『我們不攻擊穿制服的他。我們透過他太太，攻擊在家裡的他。我們才不讓那個惡棍可以躲在制度或者警徽之後。』

這個例子引起了很大的迴響。一位運動人士表示：『就是有這些令人髮指的人物，他們躲在政權的庇蔭下。他們就是暴政的具體象徵。』在場的人都點頭表示同意。」

—威廉．道布森：《獨裁者的進化：收編、分化、假民主》(台北：左岸文化)第七章，第356頁

我地呢邊人數多
佢地會玩得過我地？
哈哈哈哈

有哂fb, twitter
想砌邊個就砌邊個

反篤魁

國泰手足學野

Push 識玩！

改改圖就ok la

嗱,反正而家都唔可以做自己嫁啦,搵個你最憎,最深藍既人,用佢既身份做野講野,反正都係互篤嫁啦,咪由佢篤囉,篤到全香港人人自危囉

正確

全民舉報

根本就應該咁玩
幫藍絲整埋fb page
一齊攬炒
掟埋上大陸國安

好想玩玩

幫手推下

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法